====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La Seine puis , plus tard , le canal , furent des voies d ' eau commodes dont on a occupé les rives sans restriction .
Entity Name (Type) :: La Seine (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
La Seine (LOC)
Total entitiy counts: 1

